就算千升都好,而家入市就係好衰仔

保持信念,存留意識
係人都知美國佬會出招制裁
沽爆佢

沽

岩, 有冇邊隻垃圾比我沽爆佢?

騰訊 美臀 恆大

傻囝